好心支那賤種唔好鳩叫啦我屌你老母

啱啱追巴士嘅時候突然聽到腥身腥身咁樣嗌

以為自己跌咗嘢

原來只係佢地自己響度鳩叫

搞到上唔到巴士又要等多廿分鐘

我即刻火遮眼衝埋去一拳打撚落去隻蝗到

而家佢不省人事 點算好？

唔想新年流流入差館